Нужно разработать интерфейс для интернет - провайдера.
Простой интерфейс для работы с заявками.
Пользователь, придя на специальную форму, заполняет общую информацию о себе (ФИО, адрес), выбирает тариф и формирует заявку.
Оператор на своей странице может просмотреть присланные заявки в виде таблице (сортировка по любым полям, постраничная выборка).
Приложение должно использовать базу данных.

Для доступа к странице оператора введите в адресную строку: http://localhost:[port]/Admin
